[劏鵝復仇]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

劏你老母

比d大志la

又想燈

殺到班天鵝片甲不留

上場痛失2分牙
今場主場拎番佢老母3分

通常出完依啲topic都仆街

偽毒po霸改埋啲咁嘅topic

燈topic, 又見真章

留名

改個咁既topic, 班迷信撚又屌鬼架啦

屌又燈

比d大志la 你地
主場打雞湯都做唔到 學咩人奪冠

雞湯係雀仔打吡贏過利架

咁下個po開番哭喪topic

失分就劏左樓主佢

Agger

Yes

東方落地獄

你係咪連3000蚊都無

懷疑係
佢之前聲稱會夾硬過200比我

我代你哭

東方

好想高價放咗三張亞冠特惠飛佢

季初講Linxxxxdof 賓菲加果個中堅過獌

lm

講左成季啦
之前冬季轉會個時已經吹到轉埋會
宜家咪仲係SLB

新po lm

有無人講下尋下年青班員打成點?

安尋晚助攻
反安又靜鷹鷹

Chelsea have opened talks over a summer move for €80m rated Monaco and Portugal international Bernardo Silva. (Times) #CFC #ASMonaco
€80m

安god

FM好勁

今季好勁但係課金買左華拉堤先啦

咁撚貴，不如搶山狗啦

但佢好似踢攻中wor
有位比佢踢咩
買左華拉堤先啦

華拉堤快回家

樓主垃圾

唔知週薪會開幾多，假設沙皮又要加人工，開支會多好多

New post lm

靠各位手足課金比球會了
我今年買左主客各一、訓練衫一件、訓練外套一件、上季波褲一條

有冇印字

主場隊長、作客costa
如果足總杯入到final 會印多件，但未諗到印邊個

上年印左隊長 原本想印azp但s碼印唔到咁長 瘦撚真係特別垃圾

球會字啦

華拉提買到就即買啦

今件印左作客哥狗 主場柏度

好多都想印 （做左車狗無耐 ）
世三，唔印怕無機會
法比，印黎嘲諷d阿狗
Azp，鐵血後衛
雷斯，但30號好柒
殺龍霸，場上表現對辦 上次同鏝城隻揪又企最前

今年主:luiz,oscar,cahill,hazard
客:michy 三客:cahill

淨係買左件訓練外套

奧寶寶真係好撚有米

dllm

買左車仔底褲

宜家啲人超有米

主:willian
客:willian
第二作客:willian

偽毒po霸又燈

上季作客哥狗

上季cahill
今季azp

想買件長袖去踢波 但好貴

一季六件
有米

車仔波衫未著過
儲多
不過想著件哥狗去踢波

下季主場印華拉提
作客印卡拉斯高

成班有錢撚

今季印左kante 隊長 夏神同自己

一件衫都未買

第三作客印美斯

今季印定啦 趁佢仲係adidas
感覺轉左nike之後會好柒

印牙朗

印定華拉堤

聽日港島會唔會大塞車呢

利申：新界jj

我印左切

算吧啦

殺龍霸勁切切幾班波
體型差唔多
但殺龍霸心態 workrate完勝

u18贏13:0

藍色版=車狗波衫

Nike波衫得psg見得人

巴士佬?

件件一樣

伍婉婷條八婆上晒位啦
屌佢老尾

聽日旺角 尖沙咀 九龍灣 港島實塞到仆街

干地走左去睇熱廁

干爹老婆實詐型

干地真係好鍾意去睇波

希望型巴士佬真係執正黎做

干地多做事少說話

老老實實
當你老婆成4章幾野個陣
你會揀留係屋企同佢仆野定睇波

嚴格黎講佢係OT 咁可以陪下個女嘅

佢對佢老婆既passion唔夠。

Lamela仲傷緊冇得踼，唔係實俾干daddy睇中

你老味呀 佢就落場都唔會睇中呀
咁撚垃圾 piazon都仲勁過佢

你幾多歲

Conte: 今晚睇英超定意甲好

其實同樣個年齡無關係

好似我ex咁樣靚但我唔係好中意佢(無個種feel),最後咪又係散

依家我條女樣似吳孟達，身型似魯芬。但我同佢好有feel 好有passion, 無時無刻都想住佢

所以，同另一半相處，最重要都係passion

阿派清啲觀點真係與別不同

派青🤦🏻‍♀️

佢仲要好認真講先犀利

老鼠又FF

其實我有d 同意派清
婚姻就係咁架啦
唔係邊黎咁多中坑老坑唔願返屋企
排隊洗樓叫雞
雖然咁講好殘酷同埋唔係事實嘅全部

派青終於有知音人

有部分人係咁啦 全部就唔敢講

米希達恩傳得咁撚靚

港島馬路聽日精彩

等睇市民怒趕d霸住巴士線嘅車

布力般踢得好好

力威健身

你老豆都係？

我點知佢係咪
我又唔會監視佢有無返屋企同平日去邊
結咗婚嘅同事同朋友都有幾個係咁

可能係曲線黎

希望你第時老婆幸福啦

就快抽籤

個男人唔出去滾
去睇波
算係咁

車仔v曼聯

屌 阿狗又好野
之後打林育城

對獌
好彩係主場

車仔主場對獌

希望full team

一季內三戰摩狗

呢場要出盡力啦

摩狗實full team
我地無可能留

提提大家
今季足總杯八強唔會有重賽
姐係如果90分鐘和波會加時十二碼

拎唔到fa唔緊要
最緊要踢獌出局

其實都有啲怯
依家獌聯上哂力

其實上場都係因為咁快入波先咁易打

同埋個陣既獌都未磨合
依家真心幾勁
而我地狀態又回落

睇wtsapp

兩個基佬

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界
醜惡在於 赤子的胸懷
難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

XXXX斬畀廢老屈屁股達高波

摩狗：車路士已經贏左聯賽，已經得返fa cup 打，可以出盡全力爭，但我地四個賽事都仲有好多比賽要打

我係曹里良呀 我應該唔會結婚
都三張幾啦

果時車仔都係
要早入波

呢d野要有d年紀既人先會明
我都有個同事提起老婆就苦晒口面
有時段感情耐左、昇華左
唔係個個都可以同另一半有返拍拖個陣既關係
有d人沈醉於自己既興趣已經好過整件二廠

又要見真章

屌阿狗上上簽

抽到主場已經好大優勢
仲要摩佬黎緊要一週雙賽
我地一週一賽
支籤唔算太差

支持full team

49000個賽程幾惡哽
聯賽big 6次回合只對左猁
仲有客鏝、熱、阿同主車未打
歐霸不斷一山

主場打驚閪咩 上次摩狗屌干地慶祝 都未同佢計

理撚得佢
最緊要呢場食左佢

最緊要鏟草

摩佬未打已經淆緊

驚條春咩

摩佬應該會放棄FA cup，3月賽程太痴線
而且聯賽歐霸重要性比FA cup大好多
再晉級隨時4-5月全線收皮，到時有足總杯都冇用

EPL 04-03-2017 Manchester United vs Bournemouth
FAC 11-03-2017 Chelsea vs Manchester United
EPL 12-03-2017 Southampton vs Manchester United
仲有場對鏝城posponed..唔知會唔會放埋係三月

Kane果然係比lukaku更強既弱隊大殺器
唔弱唔入

佢私怨 未必放棄

感動既係 daddy又可以捉多次鬼

Daddy終於可以鏟草

為左睇波你可以去到幾盡
D魔性澎湃到

<無知一問>送禮勤 搵link 搵咗幾耐

獌板凳深度夠一周兩賽有突喇

如果賽程唔改,唔係一周兩賽,係兩日兩賽

上連/高登搵 應該好快姐

「我沒有反應。」曼聯周日打敗布力般流浪後，很快知悉8強對手是車路士，摩連奴處之泰然：「我需要與聖伊天對陣，需要出戰（英聯盃）決賽，但願，我需要出戰另一場歐霸盃，而我需要為爭取英超前4而戰。」

「所以，我有很多事情去想，可能車路士會較為聚焦，他們沒有其他大戰，我相信他們對英足盃珍而重之。」曼聯自2012年起未曾作客贏車路士，而去年10月的首循環比賽，紅魔吞了4蛋，是摩佬在英超的最大敗仗。
晉級

條撚屌係要點都抽下垃圾車水

怨婦....

又要對獌

對獌好過對熱鏝
班仆街仔實出盡力屌摩狗

屌柒摩狗,你我有責

死怨婦

大炒摩狗啦屌

又講沒有大戰 條撚樣面皮真係好厚

霸氣杯都叫其他大戰
咪撚笑大人個口啦

獌狗可能要靠佢踢歐聯

邊撚個搞到今年冇歐聯打架摩狗

好明顯同期果場聯賽會改期

有冇諗過點解唔做便宜仔呀
因為摩狗你條仆街講一套做一套嘛

點解魔狗可以面皮咁厚
明明自己搞到車仔無歐戰

死廢老

del?

唔撚驚

世三對摩狗會大爆發

因為佢覺得係班球員玩鳩佢
所以懷痕在心

個ex活得比你好

最近英超狀態最好應該係獌，但遲下佢地個賽程chur到 ，加埋我地主場，應該要對干地有信心

條傻鳩咁要面，場場去盡都唔奇

老豆又你班便宜仔用家法
大家準備好認錯未

斬撚到個死摩狗龜頭都冇埋呀要

屌，今次真係大撚把嘢同死摩狗計

佢已經當撚左自己係true red la
洗撚理你垃圾車感受咩

係咪我睇極都係同一篇新聞
點解我記得講 車狗可以focus聯賽，聽摩狗講左5,6次

摩佬應該放棄FA Cup,唔係到時四月可能要打過十場

留意到獌手足係格離話我地對daddy唔住
希望佢地可以永續daddy

教到差d解班先炒都叫對唔住佢？
咁v92幫49000拎第五+fa cup都炒叫咩

49000 post ? 第幾版

30 圖就唔cap了 自己睇啦

仲未計拆龍骨單野

我估佢點都想過左車先放棄

吹到摩狗係韓信
你地好仆街 成日mon post

韓信講緊迪馬提奧
想睇其他隊d新聞有咩好得過mon人地post

Daddy呢d廢老可唔可以同埋佢隊垃圾西波一齊收收皮先 未見過有人可以咁厚顏無恥

成日咬住我地唔放 好撚煩

無啦啦都要話鳩我地成日轉領隊

除咗阿post，好彩呢排king多咗ball，如果唔係就淨係睇佢哋約打csgo/lol

唔好成日mon人post 啦

g持永續摩狗，永續雲加，幫摩狗破摩三季魔咒，完成我哋完成唔到嘅嘢

你班仆街咁得閒mon
不如多d係度吹水

睇下其他隊有冇咩新聞姐

9up

感動既係外國便宜仔大部分都認清摩匪真面目

麻友

唔mon點吹水

又好似幾有道理

mon post其實有咩問題
d post擺出黎 睇下姐
又唔係入去搞事

搭車無野做 都會睇佢地哭波喪/慶祝贏波

g

49000都無撚腦
教到隊波降班都唔炒得 幾撚時炒得

有腦會唔會做49000

車區三大討論主題
痴線佬內戰
反摩迷摩
躝

鬼唔望佢哋變第二隊馬撚

同埋唔好cap狗竇啲嘢出狗竇

仲有ff買人

華拉提著幾號好

自從東清無過檔之後
車區已經無人再迷摩

炒柒摩狗

摩佬幫49000買多幾件天價水貨
應該好快收皮

阿狗個post睇得好辛苦

再嘈一億買你player of the year

由daddy守護安仔笑容ok?

安仔 1億

杜蘭係史丹福橋附近買左屋

太老了

唔係掛

不了

20m左右既話ok, 有經驗又前場百搭
唔好忘記下年有R聯踢, 仲場場柏度柒頭安世三調黎調去, 你都唔想啦

可能代法比

法比唔好走

link?

比法比更差防守能力要黎托咩

賺錢 生意波

2hr

要睇達哥睇Kelly呀ching

Willian ig live

15000人

G持達仔

等睇廢老玩弄雷斯+風化達

Emilia is G

杜蘭

杜蘭話過唔想瘋狂逼搶

星期二

雲加又贏

呢個世界應該得禮拜五六日
禮拜一至四真係多撚餘

諗緊買仁王定 For honor好

仁王

For honor同frd玩幾好

仁王係唔係相對地單機多?
For honor 就對戰多

呢樣真 一至四根本無存在意義

對無歐聯賽事既車迷更加無用

仁王可以同friend連機打,不過要其中一人過左關先得
遲D有PVP對打
仁王啦,好撚好玩

真係會出pvp ?

唔洗留番幾日俾車迷陪女出街咩

好，信你

兩隻都買

港奴

琴晚發惡夢，夢見自己帶咩帽都變到Willian個柒頭咁，嚇撚死我

你個人柒，樣柒，帶咩/有咩頭髮都柒架啦，咪瀨啦

無咁多時間玩，唔浪費錢啦

應該會變隔禮拜既星期日有假放

信我仁王啦
for honor 潮流一過, online唔夠人就會好無癮
仁王至少打落好爽，幾有挑戰性

仁王真係咁好玩 ?
唔係dark soul 日本版?

係

有咩慘得過番工無野做

返工好多野做仲慘

冇野做咪上下網囉

上緊

點解無野做都慘

過得好慢

I know that feel

呢兩日好撚多野做

港鐵又出事 仲要東鐵線diu

廢ching

無野做 等放工牙

睇住卡奴D post 等放工

太少啦

今晚歐聯

又唔洗捱夜

今晚希望鏝出到8強

幾難
摩納哥人腳幾齊+踢防反好勁
鏝隨時陰溝裏翻船

摩納哥半季好似入過百頭 等俾人大炒

On this day in 2000, John Terry scored his first senior goal for the Blues in a 5-0 win over Gillingham! 🙌

望都望佢地可以一路踢落去啦

賽事
星期二 4 亞洲聯賽冠軍盃 (分組賽) - - 比賽時間 : 21/02/2017 18:30
FC首爾 (韓國 1)對上海SP (中國 3)

Exclusive: Conte and Chelsea have reached an agreement with the management of #CFC for a contract extension till June 30, 2020 (TMW)

干daddy~

將垃圾車帶返上高峰

大力神D 45度斬入去真係幾勁
我地而家除左法比仲有邊個可以做到呢種

馬達今季在曼聯表現復甦，成為球隊的中場組織者，除了助攻，更經常能夠取得重要的入球，今季已於各項賽事取得了九個入球和四次助攻。

曼聯主帥摩連奴對此喜不自勝，表示早已視馬達為他在曼聯組軍的重要一員。

馬達在車路士時曾經在摩連奴麾下服役，但這名在當季成為球隊最佳球員的西班牙球員，卻被摩連奴賣給主要競爭對手曼聯，令不少人感到費解。當摩佬今季入主紅魔時，英媒幾乎一致睇淡馬達在球隊的前途，更盛傳他是摩連奴清洗的對象。

摩連奴隨即否認有關傳聞，並聲言馬達會受到重用。而再一次大出外界預料之外，馬達真的得到不少上陣機會，而且信心愈來愈強，表現愈來愈好，成為了球隊的核心。

摩連奴解釋，他對執教曼聯的想法與車路士不同，所以馬達現在很適合他使用，而且當年的馬達未能適應他在車路士的要求，但現在有了進步，在曼聯適應得很好，比以前踢得更好。「當我初來埗到時，很多人都以為馬達會有麻煩，但我在車路士所用的踢法跟現在所想的不同，馬達很適合我現時想用的踢法。

我早已知道要在這支球隊中重用他，他對我和我所用的踢法都有十足信心，所以他現在很開心，你看看在場上的馬達就知他現在踢得多開心。」

摩連奴又說，他對比賽的信念就是要贏波，不是為博取掌聲。他過去已贏過很多重要的錦標，不會介意別人批評他的想法功利，而且現在的英超有很多隊都主守，今季是他見過有最多球隊打守勢足球的一個英超球季。

驚佢好似摩佬咁 拎冠用死12-13個球員 個畫面好撚似

仍會期望

曼聯主帥摩連奴對此喜不自勝，表示早已視馬達為他在曼聯組軍的重要一員。

愈黎愈想打佢一獲呀 屌佢老母

仆街生cancer啦屌你老母

你放心
佢一定會
佢以前教蛆記都唔多輪換

摩狗係係班球員冇態表現唔對辦都用死

Lihkg app 回帶係咪仲係未有得用

公道講 上季卡吐 哥狗 夏神 放題 隊長 baba 馬迪都冇態 換得幾多個 除非係擺明hea踢

hi

放題呢個位有得換啦起馬

全同daddy續多1年定包埋佢教練團？

BBC Sport ‏@BBCSport 21m21 minutes ago

He's not gone yet.

Premier League referee Mark Clattenburg will continue in his role until the end of the season.

教練團不嬲跟教練嫁喎

之前好似話教練團本身得1年約 之後先續多2年wo

原來哥狗已經續左約?

車路士隊長泰利在電視節目中爆料，曾發現前隊友林柏特在更衣室內，拿剃鬚刀刮他的陰毛。

月初宣佈掛靴的林柏特（Frank Lampard），最近和前隊友泰利（John Terry）出席《ITV》一個夾雜笑料的體育節目任嘉賓，結果被這名好友「出賣」，指他有在眾目睽睽下剃陰毛的習慣。

泰利說：「法蘭克（林柏特）是我見過最姿整的人，他會剃掉所有毛。」泰利突然抬高腿，然後指向私處，「我在更衣室看過他剃這裡。」

林柏特尷尬不已，及後反爆料：「我要承認，有一段時期，我真的剃掉全部東西，但很快又生長了。泰利知道後，他也這樣做，剃他腿上所有的毛。」節目女主持隨後即追問泰利：「你有剃陰毛嗎？」結果泰利竟也點頭。

不過，《ITV》今周只是剪輯節目其中最爆的片段以宣傳，整個節目下周二才正式播出。

好撚gay

拎完英超唔知互射左幾多次

正

睇漏咗曾發現

睇錯左林伯幫泰利剃陰毛

+1

Azp去左左閘 基本上個季後防唔夠人用 連蘇馬都傷埋 係今年買左呀朗 雷斯先岩岩好夠

Chelsea & Man City
Marca link Isco with a possible summer move to either Chelsea or Man City.

唔信皇會放

傳緊isco會走

皇放左佢 唔通靠哂占屎咩

isco都唔係成日有正選 同埋份約18年都完啦

得返1年約 唔賣咪等free

柏度 阿朗 法比 azp
咁多同鄉

仲有dc

唔好再講
係邊撚條on9買左luis 又唔撚用
搞到人地萌生去意

Luis一定係世界頭三左閘
摩狗真係拆曬垃圾車條龍骨

On-loan Bristol City striker Tammy Abraham has returned to parent club Chelsea to undergo treatment on a thigh injury.

就算daddy拆埋你球場，點講都係車迷對人唔住架啦

橙

無埋佢，隊野會唔會降班

笑死

上海上港俾FC首爾撳著砌，靠球十二碼先贏到，好有AVB嘅味道

譚仔啲入波好小豆式 ，仲要高

追究都無用 當時就係azp左閘太fit 放題又踢得ok先一直唔換人 同宜家好撚似 跟住拎完冠 luis無份踢就嘈要走 干地再係咁又唔出亞衣 到時亞衣要走變第二個盧卡古就後悔莫及

Lewis baker真心勁喎

依加得fa cup同聯賽2條線 你想點樣多輪換 而且後備果班又有幾多個真係岩輪換
起碼睇下下季有埋歐洲賽 睇下干地d換人戰術
先再下決定啦

係球員角度哂左一年就係一年 而且亞衣30m買返黎係唔係聯賽 FA cup 20-30分鐘後備落黎踩下草都唔得先 而且快車期一週兩三場波亞衣都唔見得有機會落場 再講唔只亞衣 季尾隨時法比都想走啦 成日無份踢

有能力踢英超隊，但防守要再加強，如果唔係返唔到黎

我車依家搞抽獎送Beats耳機

轟幾時先有波睇

抽十年都唔會中

今晚有歐聯
不過就冇垃圾車

屌你老母啊

令母的西比較好屌

bernardo silva好撚勁

不過身型就麻麻

Sane勁到 之前仲有人話佢水貨

冇越位咩

根本sane+jesus+sterling係可以好屈機
又快 走位又醒目
不過jesus可能收咧

依家哥狗將Sane放落翼衛之後,
佢D走動真係好撚癲,
雖然都係一味衛,但勁撚過我地個安好多

其實我覺得迪布尼唔係幾岩鏝既打法
感覺上佢同成隊波格格不入咁

佢去獌應該會好屈機

摩納哥真係幾勁

有腦同無腦既分別
安其實係有腳法 埋門唔錯
不過佢係球場上係唔能夠好快作出判斷

Facao近15場入14球
係英超累左佢

花膠入波

進攻打反擊係好強
不過防守好差

阿古路條傻西插水

嘩屌 肯撚定似12碼喎

未hi到已經跌緊

拿 又見到monaco防守有幾差
球球都比鏝D直線劏穿

幾年前仲係一隊金錢足球,
冇哂錢之後轉玩妖人又上返位

金錢足球個陣買既人反而好撚廢

鏝既防守更垃圾

其實我覺得Mbappe勁過Bernardo Silva,
有速度,身位,仲要幾扭得下

容我張狂
英超只有車同獌出到歐聯可以打入八強或以上
根本英超得車同獌打歐戰係有保證

不過干地一直以來都唔擅長打杯賽
呢樣野係我唯一擔心佢做唔長既地方

花膠回勇 係車個排態差加上無人比波佢同佢夾到

其實我諗80%係信心問題啦

曼城就算反cup到都難搞
兩球作客入球

花膠

窒步12碼真係好撚on9

迪布尼去鏝絕對係令自己倒退
根本唔岩踢

執好防守先啦
好弱

兩隊防守海軍鬥水兵

痴撚線

石頭

stones呢d垃圾都值50m

她彩果時無買史東斯

好彩

真係打死都唔好買英人
用自己青訓好過

工程師隊鏝城仲勁過哥狗呢隊

自家青訓就算佢地柒左
球迷都會體諒
買番黎就唔能夠體諒

收番
唔好買b.silva
得60分鐘體能 身型又弱
踢唔掂RW個位

睇緊美國fox sports
屌d講波佬係咁講錯人名

英超隊再柒都好,出到去打意法甲隊真係贏哂體能,
對面六十幾分鐘已經反搶唔到

對面上半場仲要餓屎搶屎咁迫

摩納哥姐
恒常入到歐聯十六強既意法甲隊咪得祖記同巴黎
呢兩隊絕對係豪門level
意法甲其餘個d隊出到去得啖笑

法卡奧真係黑氣石

以英超頭四既質素
如果唔係分入死亡之組
係一定要出到線

屌
所以熱刺呢隊賤種西波真係必須死

如果入左球12m變1:3可能真係Kill Game,
依家70-80分鐘失撚左三球波真係on9

其實都唔關佢事
成隊防守本身已經差
下半場無體能之下
比鏝城咁攻法就崩潰左

咁用tammy算啦

鏝入8強係好消息啦
去到3-4月打撚死佢地，英超

摩納哥作客入到3粒算係咁啦

我地都

尋晚兩個前車前鋒都入波，係開心嘅

好過爺爺啦

當年帶祖記去到邊 4強？

大巴大巴星落去

摩納哥而家法甲排旁首wo 而且作客入3球 返主場反cup機會大好多

摩納哥主場入到2粒就夠

我轟唔賣垃圾
感動既係王子仲有貨交
而家佢應該好享受足球

希望頂得住啦
鏝入左8強就好睇
由3月中開始,場場大戰
15/3 作客monaco
19/3 主場利記
1/4 作客阿記
5/4 作客我地
8/4 主場Hull city
11 or 12/4 歐聯8強
15/4 又作客修記
18 or 19/4 歐聯8強

仲有場雙曼大戰postponed左,如果放埋落4月就.....

好彩我地d地獄賽程已經完哂

足總收左我地錢

又跟daddy， 不了

仲有作客曼聯
上場咁臭串

Bakayoko 幾勁喎

已cap 黎緊瘋狂失分拎出黎鞭

又要入8強

肥仔龍

原來琴晚馬體會四大神風都有波入

下場摩納哥主場要屌穿班鏝狗後防輕撚鬆啦
人地主場場均超過3球
鏝狗條後防笑話黎 仲差過唔少法甲隊

今晚到M子

鏝條防線真係得啖笑
下場都係踢sexy足球好過
反正一定守唔住

買定個大等收錢

迪布尼返黎我轟最岩踢 打柏度個位

想脫毒
買nmd定ultra boost好？

唔好買啲柒色就ok

淨贏兩粒冇可能啦

點為為知柒色🤔？

ub就淨色穩陣易襯 (黑白灰深藍)
唔好買呢啲

NMD款就最好買R1系列唔好買R2同XR1
色方面就可以睇下Tri-color

想少啲撞可以睇下Ultra Boost Uncaged

感激 一陣去睇下先

賣左PS4 未?

不了 仲有幾隻驚未爆 唔賣住啦

歐聯第一輪差唔多場場開大

唉如果唔係球12碼
都係算 邊有得如果

正皮先

算啦，佢出局對我地無好處

Ub隻oreo色幾靚

摩納哥守死球廢到呢

要b silva

著aj 係歷久不衰的

賣ps4果個係邊位巴打
次次有人想買鞋都比人binc

Falcao幾勵志

尋晚球十二碼射得好垃圾

又想賣ps4?

agger
年尾可能又興過

LM

yes 想買過pro

我都想,但成日無貨
點都唔會搵炒狗買

諗緊買唔買好 功能上好似差唔多

踢左大半場好波，最後後防唔知做乜9倒水
雖然唔係法國jj，但我就中意鋤強扶弱，睇黑馬跑出

我都等緊pro 之前見有d仆街連籌都炒 屌佢老母

今晚買西維爾一齊上樓

點都要比鏝入八強

已經gel 定頭

最好4 強出局

賣utral boost個post好好笑

其實試著又真係唔當二手嘅
如果唔係波鞋街啲鞋全部都六七八手添
不過個樓主喺連登開得POST都應該要有心理準備

賣左部ps4 買到手10對ub nmd la

yeezy

賣鞋賣到渣車去隻抽

樓主太認真
雖然有個係咁話人對鞋係二手嗰個真係好煩

不過條肥西真係好煩

好似係樓主分身? 有度唔記得轉account

果個位應該假膠黎

1h

安out

要出幾多錢買

如果可以回購所有比利時幫都咪話唔屈機

算啦 佢地有好發展都好既

古圖斯同唔訓綠帽, 揀邊個
上年好多人屌到卡吐飛起要返迪布尼,
今年卡吐變返神龍, 又點睇

好龍難尋

一場老襟 渣個手和解咪幾好

國家隊咪又係咁踢
冇話二揀一嫁喎

領隊有問過迪布尼
迪布尼話卡吐係世界級龍門，為國家著想先唔踢佢走

球會有得轉, 國家隊只可揀踢定唔踢

人地對車應該無咩感情可言,大家唔好FF

想買都冇可能買到啦

想要細三、LKK back

卡拉斯高夠了

條女明明好豬
卡吐真係下體諗野

Cheek and Chalobah

cheek loan out

咁樣比唔公平，應該係咁既二揀一（1)cech 加唔訓 同（2)古吐

2

仲施治

國家隊同球會相處時間爭幾多

放題今日生日

交左兩年學費
卡吐終於成才真係好滾動

睇黎干地對摩納哥d球員好有興趣
傳緊幾個

所以唔想俾曬學費先賣佢出去

佢琴晚唔去睇波既

你想家變？

想知派青點睇

請珍惜派清，我地已經失去左東清

The Blues boss was spotted in the VIP area of the ground as City came back from 2-1 and 3-2 down to establish a 5-3 first-leg lead in the Champions League last-16.

鏝官方fb成日用繁體字出po 決定轉會

太天真 以為干爹無睇

我轟都有，要大家科水既時候

原來真係有去睇

會唔會家變

我估車仔係摩納哥陣中最有興趣個個係sidibe
車仔係法甲既球探力薦
但昨晚好似踢得麻麻

覺得陣中最有潛力既球員應該係mbappe
但佢主要用速度硬爆過人
Celtic 個 moussa dembele更似干地杯茶

其他
Kessie>bakayoko
B.silva 又唔係干地type球員

有冇手足睇亞冠？

新黎報到
想問邊個係車區低質會然

我地比較想知你對干地去睇呢場波對佢自己家庭既影響

全部 除左我

東方聾屍，噓噓噓

作客比人456

食全餐 真係屌老母

對唔字，我太低估干爹

真係456

東方真係笑話

俾傑志算啦

真係輸少過5粒都當贏

講個笑話比大家聽

東條希

垃圾東方攞多張紅牌棄權算啦

差成幾班波

咩事啊屌，講d唔講d，抵你條仆街比奧狗屌

Miss him

WHAT?

7呀

東方慘被輪

下次等我轟炒返含大七蛋

認真，痛風閪腳係咪冇撚得醫？

戒口

一直以來，很多朋友問我是否有治療痛風的良方，我曾經打聽到幾劑偏方，可是療效不顯著，故從未在欄中介紹。
報上有時會刊登一些意外得寶的花邊新聞，例如偶然發現某人餵貓的碗原來是隻乾隆古董，類似的驚喜，有一天也出現在我身邊。那是一個週末傍晚，好客的鄰居阿黃家又是親朋滿堂，在晚上也高達三十度的酷熱裏，晚輩們在前廊 BBQ，烤出的美食被端進室內，供長輩們享用，兩位快九十歲的老人則坐在一角，兒孫用手指點着流行曲的歌詞，教老人家認字。四方來友，三代同堂，子孝妻賢，阿黃細長的眼睛眯成了一條線兒。阿黃身邊坐着一位好朋友阿黎，阿黎不是別人，正是我家的前任屋主，是他把房子賣給我，也就是他，偶然講起一劑把他的痛風治好的湯藥，才發現我這個遍尋不獲的乾隆貓碗，原來就在鄰居家裏！
藥方如下：車前子5錢、金錢草6錢、金狗脊4錢、北芪4錢、甘草1.5錢。用兩碗半水慢火煎至八分，每天服一劑，連服十五劑為一個療程。早餐後半小時服。
阿黎說，他的痛風經過一個療程，再加三劑，已經斷尾。在服藥其間必須小心飲食，否則無效。待我看見良方，才知道原載於故友梁玳寧的一份剪報，我手上的是一份影印，沒有日期，文中提及，良方是由一位飲食業鉅子傳出，歷經好友韓才子，及國畫大師楊善深，當時楊大師仍在世，他零四年往生，以此推斷，這份剪報在民間手傳手最少已經六年！謝謝梁玳寧當年把它紀錄下來

今晚李城應該差唔多

兇多吉少

如果比人大炒就要早d 炒人，咁落去真係降硬班

如果唔係踢到就降班，
都覺得佢地歐戰有可能偷到雞

太子群警亂舞

馬會西維爾讓一球咁少 送錢呀

香港退步到icac成立果陣咁

有得走好走
香港已經好多野已經變撚晒
回歸廿年土共差唔多將港英留低最好既野破壞晒

Our FA Cup clash with Manchester United will take place on Monday, 13 March with a 7.45pm kick-off time. It will be broadcast live on BBC 1.

禮拜一深夜

廢青時段

今次agree 派清

屌，唔好俾梁狗志條撚人見到

搞衰曬香港逼我哋懷念港英嘅好，仲調轉頭屈我哋俾港英洗腦

對獌場足總盃定左係3月14號3:45踢
廢青時間

jackal支槍會唔會太勁

李城

冇預過佢地夠打,
依家只係英超護級隊

馬列斯
干提：李城在禁錮馬列斯

二比一 返主場有機

1:0 戰術

唔洗睇R聯,訓多左
人都精神左

世三紋個個係咩圖案嚟

呢排早睡早起左

兩枝都勁

fb 個Lung Chung真係好撚on9, 平時喺足球gp/page發表膠過派清嘅膠論都算撚數，尋晚竟然無啦啦話東方全隊收錢俾人炒

痴線，咁嘅人腳，咁嘅準備，俾人炒7粒正常啦

要不是葉雄輝
雙位數不是夢

中國輝完場後俾支那球迷激讚

咁既後防唔失一球難啲喎

有冇圖？

做到16郎已經超額完成
幾年後英超再見

Ivorian International midfielder and Chelsea target Frank kessie has told Tuttomercatoweb that his “dream” is to play for Manchester United.

原來kassie獌狗黎

Shaw都係車迷但踢獌

伊斯高夠疤狗

身在獌中 心在車中
過幾年轉到我轟

獌既間碟，黎緊會報恩

我轟原來咁多奸細

又話有冷鋒，點解又會咁大霧

濕氣遇冷變霧
物理拎u

地理嘢

中史小一有教

我認真答你，因為冷鋒帶嚟寒冷而又乾燥嘅空氣，會將水氣迫上高空形成雨雲，所以鋒面掠過時會有雨，但唔會有霧

啲死警渣夠膽死話判兩年重得濟
拎埋哂啲示威者都係判服務令咁輕黎講
但唔撚識諗下自己個身份同普通市民有咩分別
明知故犯仲要死口唔認罪同柒出國際
判你兩年已經偷笑啦

同班垃圾講道理無用

推得好慢

frontal rain

你地買鞋通常係ig shop定係地鋪🤔？

我想買對Jordan 13
facebook打完即刻有條廣告LINK叫我去NIKE買
出去買好D定係幫NIKE買好?

買鞋當然團購買啦 平好多 又唔洗食炒價
鞋唔係必需品 所以我會等平先買

有陣時Nike 會平啲
我對sock dart 都係Nike 買
出面冇一間平過Nike 到宜家為止
Btw 買大多半個碼 變左唔係成日著

邊到團購

反問啲撐嘅人如果有七個示威者夾件黑警埋牆角圍毆但坐得果兩年，佢覺得合唔合理

IG SHOP流嘢多
地舖就食水深

有好幾次我賣鞋係直接放畀水貨舖

啱出嗰對Chicago? nike有碼就梗係nike啦 包送貨退貨

呢對

係講呢對呀
Nike買可以退 同埋出面都應該唔會賣得平過佢

yes 所以我都唔知邊到買好

好,考慮下先,感謝

如果大路款又唔怕煩 可以自己上網買
IG Shop就最唔建議

上網係指佢官網？我見有d人係係footlocker 買 但運果方面好似好煩

官網又好FootLocker Eastbay嗰啲都好 起碼保證到真貨先

通常用代運 少少煩啦 淨係煩運嚟香港嗰部分
好過淘寶由買嗰刻開始煩

就算水貨鋪都會溝貨賣
唔識分真係自己上外國網買算

2樣野黎根本唔係身份問題
人地犯嗰條罪就係咁
想個犯判得重d
咁一條叫七警去打d謀殺犯囉
一定係個犯坐耐d

今晚番去睇下先

黑警好搞唔搞，搞猶太人

咪又係出黎讉責下
會有咩野呀

呢單野好閒姐，佢自比猶太人係victim, 唔係加害既納粹，兩者差好遠，人地唔會抗議譴責，唔好打晒飛機咁

我想日後啲遊客嚟到香港時，指撚著班黑警嚟笑

footlocker成日賣好貴

HAZARD

賣鞋我就識

真心
點解足球員紋完身咁快踢到波
正常人紋完快極都要等一兩個禮拜埋口先做到運動

貼水印的

巴哥IG
好想比巴哥屌到硬曬

吞巴哥d精

兩場對獌，如果一場輸fa cup但聯賽贏or 倒返轉，你會揀邊樣？

我上年紋完，其實無乜野，照沖涼

唔睇user name 以為係狗仔底褲

冇讀過書既偽進仔係咁架啦

雲尼亞尼

同摩佬咁似嘅

雲爺爺帶李城奇蹟奪冠
摩連奴奇蹟在？

未來拳手

等埋第二回合三月炒已經太遲，唔係真係奇蹟攞完英超又奇蹟降班，係既話炒雲爺爺好似仲體面d

又係出完support statement之後冇耐就炒

我對唔住雲爺爺

你無做錯........

熱狗正垃圾

是日笑話-TOT

炒佢有乜問題 攞冠佢冇份咩，依家就降班就唔洗佢負責？公平咩

點解無人笑TOT連連歐霸出局

熱狗真係英超之恥

屌熱狗真係爛泥扶唔上壁

買番10蚊李城贏歐聯先
當年AVB又係呢個時候比人炒

濕地今年贏完 下年準備炒

佢好似未被炒過

贏左啦咩

有被炒過

岩岩出道成績好差

一訓醒見到雲爺爺比人炒

呢啲波一降左落去就唔知幾時先上到黎
布力般果啲已經係例子
何況班主今年唔係冇洗錢
雲帥洗左成億都帶到降班既話要抄都合理
一年冠軍下一年降班我諗冇幾多人接受到

下 洗左成億咩？

Conte says his favourite films are comedies. A voice from the audience asks if he likes watching Arsenal then. Conte laughs.

最近九場波只贏一場，
依家差一分就落降級區，
炒佢應該已經忍左好耐

Jose Mourinho on Claudio Ranieri's sacking: "Champion of England and FIFA Coach of the Year... Sacked. That's new football, Claudio."

仆街了,哥狗又黎料....唉

做咩？

好似2017年聯賽仲未入過波

雲爺爺
退休享清福啦

李城咁慘 希望利記幫下人啦

屌你老母又係到單單打打

有曬片啦
都唔知係唔係癲左
係訓練場用紙皮箱暴打多名主力同教練

更衣室內鬥

法加ig😂😂😂

你走走轉fb, 就會見啲冇腦球迷話咩冇人情味/李城扮豪門/希望李城降班呢啲垃圾言論

拳王
不過熱狗呢d波係英超一定唔洗紅

班西班牙幫好串

曼聯名宿兼評述員加利尼維利都喺社交網站抽水，話車路士領隊干地下季小心被炒！亦有網民狙擊阿仙奴領隊雲格，話正因為雲爺爺近季贏唔到聯賽，所以個帥位先咁穩陣呢，師父明白了！

雲加又然

雖然熱狗好撚矛 但依家真係見唔返以前韋拉 堅尼 上一代帶條命上場既熱血 所以話依家d波無以前咁好睇唔係無原因 以前d大戰未開波個個已經嬲爆爆 係走廊嘈緊

搞清楚矛同熱血先喎

TOT

唔茅班友係幾好波既 但係成班eq太低

熱狗班垃圾

攞過冠軍大撚晒咩？

但132年先1個就唔同講法wo

熱狗成隊無乜正常人

大力臣同洛利是

就降班都唔係問題，
問題係個態越來越沉，
冬季轉會窗買完人都繼續輸，
唔炒佢真係冇可能護級

上季因為簡迪掃晒啲波，後防冇咩壓力。今季後防現晒代，但雲伯又睇唔到問顯所在，盲目地去搵簡迪替身，呢個已經係一個好大嘅戰術錯誤啦

後防用死兩條又老又慢嘅中堅

熱
五張黃一張紅
雖然對面都五張黃

班友地頭蟲踢下爛仔波就得

屌
熱刺咁鍾意打架
去玩冰球啦

雲爺爺被炒下場又益死利狗

球星台：熱狗d波其實唔茅

仆街熱狗真係好撚矛
但罰既永遠係我車

和波推鳩希sir

見到車迷話李城不近人情
個感覺好怪
好似大巴大巴打番落自己到

想當年車仔都係拎左保亞斯祭旗先拎到歐聯

唔係喎 咪正常價
同埋佢長期有sale 15%-25%off不等

上年干提carry哂條後防 今年一無就gg

上網就無睇 但佢鋪頭成日假sale
抬價再折當人水魚
我寧願去sportchek 起碼行得舒服

我見佢地fans講
直至一月都發現唔到問題,唔比錢去買後防
佢地好唔滿意

公子獻頭

佢地係英超受開球證照顧
出到去無左咪仆街

喺fb撚狗，有條傻鳩回我「熱刺熱刺，下次大概可以」

摩狗ig

係咪覺得遇到知音人呢

啱啊，雲伯就死摟對死人中堅，佢就死摟三寶

雲伯如果完季去教意粉就唔洗搞成咁

冇所謂，佢始終係上左神台

德國出埋聲

又出英文聲明 阿蛇邊睇得明呀

我轟拆人骨先係累雲爺爺比人炒既幕後黑手

回家咋

可恥

留意到手足like左
迷摩重有餘孽

Christensen尋晚入波

輸三球都反cup 到

下季借切去加柏度練下波

終於肯比切走

熱刺呢隊賤種閪波快D執柒咗佢啦

2012年 曼城champ, 文仙尼13年5月被炒
2013年 曼聯champ, 費sir退休
2014年 曼城champ, 工程師16年約滿走人
2015年 車仔champ, 摩佬15年12月被炒
2016年 李城champ, 小雲17年2月被炒

下年干地

on9

永續干daddy

Hazard 紋身好柒呀

扣分啦屌

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記住你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己狗竇都唔敢入都得

未來隊有未來

呢句係車區某手足之前講架

。。。

佢踢未來隊姐, 唔好屈人地未來隊球迷講野咁搞笑

buy lamela la diu

好似係華仔講

而家攞咗英超喇咩 咁自大

屌 聽日11點開波 唔係屋企

偽毒

卡吐話想走

你老母都話想離家出走

你老母尋晚黎搵我

Senior figures at Chelsea have met with one of China's richest companies, who are desperate to invest in a Premier League club.

Sportsmail can reveal the HNA Group — a Fortune Global 500 company with annual revenue of more than £20billion — have sent representatives to Stamford Bridge as they continue to search for an avenue into English football.
Chelsea chairman Bruce Buck met several members of HNA's mergers and acquisitions team on January 7, the day before Chelsea beat Peterborough United 4-1 in the FA Cup.

海南航空

你老母俾狗屌

割蓆

果個ching係熱狗扮車狗

yes

fake blue

各位車迷一齊潮撐元朗後上攞港超吧

唔好再比佢再post

唁知邊個會做下個李城教練呢

有d風傳緊希sir

係咪爆袋俠講

不了 me大埔的

以後開d阿狗式topic 燈垃圾車

文仔/皮雅臣

哥狗想用紙皮箱笠干地

fake blue 加 fake poison

copy段字去google, 真係笑撚死, 嬲到

上次屌鳩完你，發覺你幾好撚
咪唔Block 返你囉！

點啊 ？ 肯自殺未啊柒頭
你D查路巴上到一隊未 ？
又話Van Ginkel而家 有能力踢英超中遊，人呢屌你老母 ？
次撚次都執人口水尾，人講買基沙文你就慢幾拍

又話成日去倫敦，買波衫....
哈哈，我呸

我睇死你條廢屄咪又係 咬老綜無料扮四條
吹啊，係笑你垃圾啊!
你新年都要扯皮條

因住無錢睇醫生爛春袋啊!

而家上到了

針灸中，隻腳好撚痺

黎緊個代Purslow 既chris townsend幫政府搞電訊同sky sports，希望可以執下個垃圾chelsea tv

Abraham

You! go to Chi na !

我對佢已經無感覺，無晒想撚佢既passion

邊個手足做既好事

佢個cv幾勁
睇下最後做到咩成績

cv足球

究竟點解咁後生有痛風

堅定不移 屌柒東方

痛風嘅係梁狗志，我係踼波舊患

有中資公司傾緊入股

切爾西

對起新球場有好大幫助

佢地入股都唔會影響車既運作方針？

歐霸真係保送曼聯

睇下入幾多

除左羅馬加柏都冇乜邊隊威脅到

感動既係佢地9號作客俄羅斯 之後13號作客打我車

今年歐霸應該都係曼拎硬

比得班支那話事
變到好似國米咁

打死都唔好俾支那人話事

死都唔好比支那入股 成隊波cheap晒

唔好盲反
擴建球場你估少錢

搞衰隊波點計？

上年拎冠 今年教到降班就唔應炒教練 似曾相識

油王咁鐘意隊波，唔似係會忍到人地指手劃腳既人

鏟完雪對我地

淨係出錢做股東，話事權依然係油王手上就冇問題

留硬力

錢我大撚把啦

垃圾車u23真係好廢

買左件車仔風褸

聽晚11回西波

Jose Mourinho is wearing 'CR' on his shirt as a message of support for Claudio Ranieri following his dismissal

係，但有偽毒假車話唔得閒睇

On team news for tomorrow, Conte says everybody is fit and available. #CFC

Conte says Paul Clement has had a great impact on the Swansea team and he believes it will be a really tough game. #CFC

Conte says Ranieri is a good friend and he will call him over the course of the coming days. #CFC

垃圾whatsapp更新完冇咗文字status 同Snapchat ig冇分別 屌佢老母冇得叫春

操你媽b，用微信啊

我都係咁話
你話賣新球場個冠名權都仲ok
俾支那入股唔係好接受到

‘Probably the season started with the typical selfishness of others, people thinking about new contracts, leaving, more money, forgetting who helped them to reach a certain level.

‘This is not just football it’s a bit of our world. Some principles are going away a little bit. I’m really sorry about it but I lived a similar experience. I thought last season when I was sacked as a champion it was a giant negative thing, now I realise it was peanuts to what happened with Claudio.’

條友想用雲爺爺做佢上季被炒既遮羞布
同埋又借d依重提上季佢係被球員逼走
如果唔係你估佢會咁好死咁做咩

之前佢好似串過雲尼？

食屎啦摩連奴
果陣人腳靚過雲爺爺咁多
仲好意思相題並論
成績差仲搞到隊波有關公災難
唔炒你炒邊個

ON9摩狗

想撚日追住我地唔放 成隻狗咁

安76咪又係拎完冠軍第二季俾人炒
佢都無好似摩佬咁撚怨婦

Borussia Monchengladbach's first five games in March:

Hamburg (A)
Schalke (H)
Schalke (A)
Hamburg (A)
Schalke (H)

痴線

希望修仔可以贏到摩狗

車狗涷到潛曬水

天氣越寒冷
Emilia越強大

好多車球員出post懷念爺爺

果陣有球迷舉"lets do it for ranieri"

CR 懷念C朗下話

G

天氣越寒冷
jennifer越強大

今晚睇垃圾車比雞湯456

tonight big game

Clement was Ancelotti’s assistant back then and he returns to Stamford Bridge on Saturday for the first time since the Italian was brutally fired by chief executive Ron Gourlay in the away dressing room at Everton after the last match of the season.

Chelsea had finished second in the league to Manchester United.

Clement smiles as he recalls the evening in a bar which followed. ‘I was there,’ he said. ‘I was having a drink with David Moyes. Carlo told me on the bus that he’d been sacked. Then word got around.

‘Carlo was half expecting it. When we got back, we went out in London and had a really good night! It was a bar up in town. We went with some players — Frank Lampard, John Terry, Ashley Cole. Great night. The big players did not want him to go.’

比起摩佬
安76係車仔既遭遇真係慘情好多
當年車仔對佢都幾無情

ANTONIO CONTE has rubbished reports suggesting Chelsea have the advantage over Manchester United ahead of their FA Cup clash.

Conte said: "In this moment, I think the real advantage was before, because when you arrive in a new team and you have to bring your idea, your philosophy, you make a lot of work, you need a lot of time to work all week, I think this is the real advantage. Now, to watch Champions League or Europa league on TV is not good for me or the players because we want to stay there to play for something important. Champions League is important – the top – but the Europa League is also strong. To watch Wednesday and Thursday is not good. We have this situation because of last season, not because someone invented it. Last season was very bad."

干地直線抽擊摩狗

We have this situation because of last season, not because someone invented it. Last season was very bad.

干地好波

比人大巴趕落黎

干地真係好正氣

干地有正氣 摩狗衰到痺

摩狗

摩狗仆街死

雞湯搶分護級 戰意實高過車狗

雞湯半上岸啦
李城同米堡危好多

車狗近三次對雞湯未贏過

垃圾車輸波 我去mk地鐵站派condom

ock

你死先

我轟唔賣垃圾

小法：下賽季100%留在車路士
Searlas 02-25 15:53

在接受天空體育的採訪時，法比加斯表示自己下個賽季“百分之百”會留在車路士，他自己並沒有考慮本賽季離隊。

小法本賽季在主教練干地的手下並不受重用，聯賽至今僅首發登場過5次，大部分時間都坐在後備席。

他對天空體育表示，自己對成為球隊常規首發十一人這個挑戰充滿期待。當被問到下個賽季是否會留在車路士時，小法表示“百分之百會”。

“我現在只考慮去迎接這個挑戰，”小法説，“現在的情況和六個月之前已經有很大的不同。賽季剛開始的時候，我面臨着一個巨大的挑戰，當時的轉會流言也很多，這是你無法阻止的。但我不在乎這個，我從沒有想過離開這裏。”

“對有些人來説，有兩場比賽沒有上場會感到很沮喪，就會有離開的想法。但我不會這樣，我會去迎接挑戰。我知道自己能做什麼，是否比別人出色。通過聽取教練的想法，我知道哪些是他想要的，哪些不是，也可以知道自己能為這支球隊帶來什麼。我每一次登場比賽時，我都會去證明自己，我會一直這麼做的，直到每場比賽都可以上場，而這也是我想要的。”

本賽季，藍軍中場簡迪和馬迪的出色表現讓小法出場亮相的機會大大減少，但法比加斯決定在史丹福橋證明自己。

“這個賽季的很多場比賽，每當我登場就會對球隊帶來積極影響，哪怕只有五分鐘。最重要的是，你要抓住自己獲得的機會，這個賽季我是這麼做的。每次教練需要你的時候你都做好準備，這是一個挑戰，這會改變他對你的印象，從而更加信任你。”

“你總要去面對與很多隊友的競爭，有時你是在比賽場上和他們競爭，避免被取代。這個賽季不一樣，我更多的是在訓練場或者在很少的比賽時間裏證明自己在努力競爭首發位置。現在我出場時間比賽季剛開始的時候要增加了許多，希望我正在逐漸改變教練對我的看法，從而獲得更多的首發機會。”

Chu Kin-lok 一腳半腳就話熱刺茅😂😂
都真係幾好笑
出到去歐戰送分嘅球隊又好似唔止我地一隊嘅......
更何況艾利其實都唔係第一次，呢條友踢波真係冇嘜腦，好衝動，呢樣嘢我講咗好耐

球星台條熱狗

茅就茅啦熱狗 又要衝出去柒

咁咪即係茅囉
平時果d都未計 仲好意思過一腳半腳

係咪唔記得咗上季點樣推鳩我哋希sir

留名今晚屁股達比洛蘭迪瘋狂中出

球星台只係d廢青上去為愛隊打飛機既清談節目
完全無質素可言

香港人撐香港波高質，其他

垃圾車得益就係黑哨
阿狗得益就係誤判
都唔知咩道理黎

你幾時開台

垃圾車fb啲片成日最後加埋啲on9 effect

史格臣遠射中出咳吐

今晚唔洗睇垃圾車比人456

佢已經當左車區係佢主場

我開台9up有無人睇，全程黑屏幕，齋聽我9up個隻

live post?

播住oce比狗屌黎講特別有風味

g持 老鼠

上至天文下至地理我都有d認識，如果真係講，可能講10日10夜都唔夠。

播你老母同我扑野肯定全球一半人睇

無人想睇2隻雜種狗交配

你兩個交配幾好睇 點會冇人睇

你老母同奧狗

佢兩個嗌交你係要叉隻腳埋去

屌你老母我做野使唔使你教啊?
你跟邊個架?

究竟嗰2條友有咩過節

群交

我同我老母睇你兩隻傻狗雜交

有傳言奧xxbb約左西xx 個老母出街，唔小心比西xx 撞破

事實係我屌鬆左佢老母

事實系4p

法比下年唔會走

Chelsea team v Swansea: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHESWA

法比正選

Chelsea subs today: Begovic, Zouma, Terry, Matic, Loftus-Cheek, Willian, Batshuayi. #CHESWA

終於唔洗見馬迪9帶

西班牙人準備勝利

屌你老母
無得睇果場先係法比正選

希望法比醒醒定定.終於換走馬迪

bench no ake chalobah

Swansea team: Fabianski; Naughton, Fernandez, Mawson, Olsson; Fer, Cork (c), Carroll; Routledge, Llorente, Sigurdsson. #CHESWA

Swansea subs: Nordfelt, Rangel, Amat, Narsingh, Britton, Borja, Ayew. #CHESWA

winning 10 + 1

Fer llorenteel

有隊長，ake就冇乜機

love post

幸福的煩惱☺

卡勞chung開左啦wo

查路拜傷左?

其實ake踢果兩場fa cup都唔錯，可以用佢頂下牙朗

勝利十一人喎 唔傷既話都唔會出

跟香港警犬
再嘈捉你返警署屌

係咩
沙勞ching之前開太多J圖post
block左佢睇唔到添

unblock番啦ching, 唔好嬲

法比仔

j 圖又block 無j圖又屌

估你唔到係法比

佢GAY的
唔好怪佢

卡勞ching 高質會然都block

J 圖都block
你是gay

gay

block

切開始上位了

仲講人地隊
自己三分都拎唔到
book定潛水艇

柏度真係好重要，今季佢入返中間無晒上季d邊路上腦

好好j

劏鵝復仇

兩面都可以推大位射

三球西班牙人入哂

柒頭安可以係禁區踩停個波成秒唔郁
果種泰山崩於前都面不改容係勁到

又然

柏度呢D垃圾....

安仔今埸未熱好身咋
唔係應該起碼一粒

出ake頂下陳豪

再整個no look pass果下笑死我

2017 進攻果班最fit 係佢

柏度好多場入關鍵波wo

安全渡過一星期

法比打足全場 下場又黎西波時間

咁都垃圾

下場怒殺西咸

真心膠

瀟灑

新黎？

佢今季真係勁，成日推大位雙搶狂射，
打閘又博命走上走落

下場無Luiz?

下場應該收起你

到底要幾多lv嘅時間停頓先足以令佢可以係禁區內完全踩實個波

bin緊撚仔

要刷角 不了

快撚啲走啦
用武神打都冇咁嬲
賣去支那幫補下起球場算撚數

感動嘅係柒頭安依然係妹下妹下

屌你死偽毒

柏度

都話真毒

有無安踩住個波no look pass gif

Azp手球

已經冇人記得亞衣

壓力又去番後面5隊

有種好似唔係踢緊同一場波既氣場

轉左會仲罵人

到底閃電11人嘅招係真 定係契仔安係動畫走出黎嘅人物

Romelu Lukaku
60 PL goals for Everton, equals Duncan Ferguson's club PL record
17 PL goals this season
8 goals in 10 PL apps v Sunderland

下個post topic不如叫「柏度呢啲垃圾...」

柏度 波鐘安

屌 笑死我

102 - Only Ryan Giggs (162) has provided more Premier League assists than Cesc Fabregas (102 - level with Frank Lampard). Craft.

安：天堂之時

下場作客又要見真章

原來現實真係有

唔怪得啲人話我哋車迷年紀細，連啲細路仔動畫都係係我車度取材

柏度果球都當assist呀

We have also now equalled our club record of 12 successive home wins in all competitions! #CHESWA

又有紀錄追平

球證誤判關XXX咩事呢

上場史雲斯foul卡希爾唔駛還呀

隻手

黑哨可恥 勝之不武

屌佢老母余溢明
之前睇猁呢d波就話波打手
車仔波就話手球無吹
垃撚圾

而家摩西斯波又出唔掂守又有d放題
不如叫返azp上來頂幾場睇下
佢d出波同摩西斯個d真係差十萬九千里

下場Luiz停賽

最神奇安就好似d行為藝術唔郁 引到其他人掛住望佢唔逼佢

摩西防守唔算防題 係唔知點解傳中呢排狂省人

出左球比法比啦
你叫佢頂羅蘭迪玩尻佢姐

新睇波 5張停條撚咩

SORLY屈左熱狗
原來死疤狗黎

法比真係有下苦功
以前出腳慢比人拍兩下就甩
而家出腳好快 仲偷到人波 射術又好左

雙曼做乜今個星期唔洗打既？

摩西都清左幾球關鍵波
反而輸個死波因為防線太出
如果收番入d根本唔洗輸

波叔又睇車狗

型到
成個教頭咁

聯賽盃決賽

完

人地有技出 你係郁唔到

第一球都係法比偷到反擊

撚仔 返黎教啦

雲伯走左
就想李城降班
馬列斯仲值唔值得入貨

其實哥狗同夏狗成場得1球好波，感覺上雖然贏，但失去左連勝時段個種passion

5張停一場喎

返黎做青年軍教頭

不了 今季佢垃圾表現 用後備安算

同夏狗踢法太似，但實力差2班

我波你老母打手咩，總之手掂到波就係handball啦

1月後 10張先一次停兩場

我唔係鬧你啊派ching

yes 趁有價 一個去中超一個去皇馬

今年咁廢
真係不了

要起用艾巴咸 梅桑達

No la, Moss 做得好
返黎做住coach 就ok

原來係甘 波齡淺 sor

呢場波過程絕對比起賽果險好多

其實有tammy A.同musonda真係唔需要佢地2個。賣左籌錢起球場仲好

阿狗嗰D先叫誤判 你嗰D叫黑哨

西班牙day

成班新軌

其實我哋好多機會，係入唔到，不過真係幾險下

正義必勝

法比中楣果下真係好靚

[西班牙幫的勝利]車迷季中討論區

po霸食完女未？開新post啦

屌

驚你以為我話緊你

不過今場進攻好過上場 法比派波 多咗傳波配合 唔係一味斬

1001

睇足全場既肯定爆平安鐘
同阿3-1 完全兩回事